覺唔覺班海歸撚好可憐？

係香港有書唔讀 去外國讀書
同做逃兵無分別
去外國讀書既
一係好撚廢(dse 10-16分) 又唔想做asso仔
一係好撚勁(dse 27-40分) 睇唔起local u
後者唔討論了 一陣又成班撚樣衝出黎話咩我mit grad番黎可唔可憐
主要想講 班10-16分既廢物
書又唔撚識讀 淨係靠屋企有幾個錢去外國讀書
番到黎仲好似好撚威咁 我係乜乜u番黎嫁 成日講係外國生活點 人最慘就係食屎仲要話屎香
去外國讀u既 番到黎對住我地本土派根本抬唔起頭
我地是但一個同外國搞既top up都屌打佢地

sor
屋企大把

篇文好似邊度睇過

我本土派

通常講得屋企大把果啲都係中產

又黎

好撚酸
利申:棄三大去大英帝國讀神科

酸乜鳩呀
你會唔會酸街邊個乞兒可以乞錢？

低能?

你講緊你自己?

問緊你野係到九唔答八
中文都唔識睇真陰公

又係呢條低能仔

有錢既dse都唔洗考直接讀high school再上大學

我覺得樓主可憐啲日日刷存在感

你咪乞衣囉垃圾

入美國cc輕鬆爆4上ucla ucb

人身攻擊 高質會員

冇辦法人哋住公屋好撚悶,陪佢玩下

係呀係人身攻擊你 垃撚圾

係 日日唔洗番工的確幾得閒

廢柴

唔使出去乞食?

你做乜話自己

人地拎緊綜援架 洗撚做咩

你估個個似你要乞食咩

而家講緊你喎九唔搭八

失敬失敬以為佢行乞緊

冇計人地綜援可能唔包睇精神病

見到中學中下遊份子高form去完外國讀，返黎經 non jupas 入左medic 笑而不語

啲錢攞晒嚟交電費上連登

順便可以醫吓樓主

再講樓主去跳樓都似 係連登都比人屌

認同 我有個表哥 屋企有D錢
當年2012 DSE 炒左中文 1 之後唔去報asshold
去左美國讀商業文憑 讀左3年
之後今年返左香港 入左polyu year 3 讀咩電子計算...

而我就好撚廢(2013 dse 10 分) 中英1左其它3
做IVE FD 仔 之後IVE HD 上年graduate 入返POLY U BEM

可能已經跳緊

班海歸一路坐係ifc office
一路回樓主個po

樓主係咪撚死左啦 ？
咁耐都唔見佢

樓主如果係入唔到U打呢堆野 就好大陣酸味
如果入到U既 就係打飛機打到賓周都損 人地入唔到local U 但有錢可以去外國讀有更好選擇 點解唔去？

你都on99 識樓主 kongu gbus 高大靚仔
富二代 日日淨係要諗點食女同上連登屌柒班廢柴

講得啱
海歸撚聽日又要晨咁早去ifc返工
好慘

事實佢地係勁過我地

你都on9 仲洗諗點食女？
唔合邏輯喎師兄

港女就係賤，貪靚仔貪高大貪有錢

佢地屌洋屄唔鳩關我地事，但唔好串柒柒目中無人

好大陣酸味

請善用起式功能

底

屋企大把咩呀
聽日咪又要返工